有冇人都好憎近選舉日子

最撚憎選舉，我明你要宣傳，但日日用大聲公嗌真係好騷擾囉
依家樓下兩邊陣營仲要係度鬥大聲

啲義工跟住我番屋企
堅持要將宣傳單張交到我手上

點都好 要投票

啱